[{"question": "https://www.zhihu.com/question/285460204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285460204/answer/475009417", "content": "\n\u5973\u751f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5728\u4e4e\u7537\u751f\u7684\u8eab\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/425255299", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/494311810", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282906593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282906593/answer/502554496", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u6709\u54ea\u4e9b\u8eab\u4e0d\u7531\u5df1\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270278530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270278530/answer/435293353", "content": "\n\u9648\u7c92\u7684\u6b4c\u662f\u5426\u6709\u70b9\u65e0\u75c5\u547b\u541f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28997505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28997505/answer/448579545", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289131370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289131370/answer/503583000", "content": "\n\u7537\u4eba\u4f1a\u4e3a\u4e86\u7231\u60c5\u505a\u4ed6\u4ee5\u524d\u4e0d\u4f1a\u505a\u7684\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/425942668", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296473642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296473642/answer/509147864", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u671b\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6210\u4e3a\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289588888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289588888/answer/493261817", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5458\u5de5\u7684\u79bb\u804c\u6210\u672c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292917130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292917130/answer/497605804", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6296\u97f3\u5bf9\u9752\u5c11\u5e74\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46535237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46535237/answer/441722129", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u8272\u5f69\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/507140727", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287096370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287096370/answer/453340887", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u4f01\u4e1a\u5f00\u59cb\u91cd\u89c6\u8003\u52e4\u8bf4\u660e\u5b83\u6b63\u5728\u8d70\u4e0b\u5761\u8def\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269308945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269308945/answer/466932449", "content": "\n\u4fe1\u606f\u6cc4\u9732\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298941288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298941288/answer/512919246", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u672c\u6b21 S8 \u516b\u5f3a\u62bd\u7b7e\u7ed3\u679c\uff0c\u80fd\u5426\u636e\u6b64\u505a\u4e00\u4e0b\u516b\u5f3a\u8d5b\u9884\u6d4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60673524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60673524/answer/508446991", "content": "\n\u5973\u6027\u7684\u6f02\u4eae\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269865391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269865391/answer/495449876", "content": "\n\u7f51\u604b\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266108003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266108003/answer/507309692", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u8bf4\u6768\u9896\u4e0d\u662f\u5403\u7d20\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295512496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295512496/answer/511175497", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u6709\u5973\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40443561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40443561/answer/511588316", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u96ea\u8fce?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297430777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297430777/answer/512156660", "content": "\n\u738b\u5a46\u62c9\u76ae\u6761\uff0c\u4e0d\u6015\u6b66\u677e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31532764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31532764/answer/506621904", "content": "\n\u88f8\u7761\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67439902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67439902/answer/507933596", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u6b66\u5668\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u591a\u4e48\u6050\u6016\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297852409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297852409/answer/508327084", "content": "\n\u8bf7\u95eedota\u54ea\u4e2a\u82f1\u96c4\u6700\u4f1a\u5212\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294440340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294440340/answer/492693306", "content": "\n\u82f9\u679c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u4e0b\u67b6 iPhone X\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/498911239", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293366890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293366890/answer/513130457", "content": "\n\u7ecf\u5178\u7684\u5b9a\u4ef7\u95ee\u9898\uff1a\u540c\u65f6\u5728\u6c99\u6f20\u91cc\u7684\u6211\u548c\u9a6c\u4e91\u8981\u6e34\u6b7b\u4e86\uff0c\u4ece\u4f60\u8fd9\u91cc\u4e70\u4e24\u74f6\u6c34\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u5b9a\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36205160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36205160/answer/507470834", "content": "\n\u5bc4\u751f\u866b\u75c5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24706380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24706380/answer/509335502", "content": "\n\u600e\u4e48\u5728\u4e00\u4e2a\u6708\u5185\u8ba9\u82f1\u8bed\u542c\u529b\u6709\u660e\u663e\u7684\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/509954864", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287686465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287686465/answer/513100139", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u4f53\u5236\u5185\u7684\u4eba\u90fd\u5f00\u4ec0\u4e48\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/511173210", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23684594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23684594/answer/510767977", "content": "\n\u5f97\u77e5\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5973\u5927\u5b66\u751f\u88ab\u5305\u517b\uff0c\u5df2\u6709\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\u5f00\u59cb\u52a8\u6447\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26750093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26750093/answer/510254932", "content": "\n\u4f60\u7684\u7814\u7a76\u751f\u5bfc\u5e08\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e48\u6781\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20383108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20383108/answer/434170479", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u53ef\u4ee5\u7528 iPad \u6765\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289915032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289915032/answer/510612203", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u673a\u68b0\u574f\u4e86\u6572\u4e00\u6572\u5c31\u83ab\u540d\u5176\u5999\u597d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274584145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274584145/answer/511129021", "content": "\n\u4e16\u754c\u519b\u4e8b\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9a9a\u5957\u8def/\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30954626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30954626/answer/511646954", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u4eba\u7684\u56f4\u68cb\u6280\u827a\u4e0e\u53e4\u4eba\u76f8\u6bd4\u662f\u5426\u6709\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266030740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266030740/answer/513351154", "content": "\n\u4f53\u80b2\u573a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u78be\u538b\u300d\u4e0e\u300c\u88ab\u78be\u538b\u300d\u7684\u7cbe\u5f69\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298941288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298941288/answer/512853436", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u672c\u6b21 S8 \u516b\u5f3a\u62bd\u7b7e\u7ed3\u679c\uff0c\u80fd\u5426\u636e\u6b64\u505a\u4e00\u4e0b\u516b\u5f3a\u8d5b\u9884\u6d4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/511965464", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62312402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62312402/answer/512569078", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u6bd4\u62fc\u591a\u591a\u8def\u5b50\u8fd8\u91ce\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35386125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35386125/answer/510818139", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u548c\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4f60\u6b23\u8d4f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297281720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297281720/answer/513054020", "content": "\n\u5982\u679c\u4e27\u5c38\u6765\u4e34\uff0c\u5168\u5e02\u4fbf\u5229\u5e97\u7684\u98df\u7269\u591f\u4e00\u4e2a\u4eba\u6491\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295181406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295181406/answer/511572271", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9886\u5bfc\u8981\u7528\u4ee3\u7801\u884c\u6570\u8861\u91cf\u6bcf\u4e2a\u4eba\u7684\u5de5\u4f5c\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63212359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63212359/answer/512652409", "content": "\n\u4f60\u5728\u5403\u81ea\u52a9\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31990255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31990255/answer/509825094", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u6050\u6016\u7684\u9177\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269105350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269105350/answer/510063869", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c40\u5ea7\u5f20\u53ec\u5fe0\u771f\u5b9e\u7684\u519b\u4e8b\u5b66\u672f\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/489595621", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283793220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283793220/answer/444768024", "content": "\n\u6574\u5bb9\u5931\u8d25\u7684\u4f60\u6216\u662f\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284798770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284798770/answer/441278334", "content": "\nUI\u8bbe\u8ba1\u65b0\u4eba\u5982\u4f55\u63a5\u53d6\u79c1\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24362474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24362474/answer/431562782", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5916\u4ea4\u603b\u7231\u6d3e\u5927\u718a\u732b\u51fa\u573a\uff1f\u5916\u56fd\u4eba\u771f\u7684\u7279\u522b\u559c\u6b22\u5927\u718a\u732b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298659812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298659812/answer/511500125", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u660a\u51ef\u7684\u6bd4\u8d5b\u89e3\u8bf4\u98ce\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292209010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292209010/answer/497261286", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7535\u5f71\u53ea\u9700\u898124fps\u5c31\u53ef\u4ee5\u63a5\u53d7\uff0c\u800c\u6e38\u620f\u5374\u8981\u4e0a40FPS\u624d\u80fd\u6bd4\u8f83\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297362373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297362373/answer/504773053", "content": "\n\u94f6\u884c\u4f1a\u5982\u4f55\u5bf9\u5f85\u6709\u4e00\u4ebf\u8d37\u6b3e\u7684\u4e2a\u4eba\u5ba2\u6237\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298140605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298140605/answer/510534652", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8db5\u7a81\u6cc9\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u56de\u5e94\u300c\u8db5\u7a81\u6cc9\u9760\u6c34\u6cf5\u55b7\u6d8c\u300d\uff0c\u79f0\u6c34\u6cf5\u7528\u4e8e\u7eff\u690d\u6d47\u704c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293959243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293959243/answer/509435817", "content": "\n\u5982\u679c\u5728\u76d1\u72f1\u4e0d\u670d\u4ece\u7ba1\u7406\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285617248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285617248/answer/453480499", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u6731\u4e00\u9f99\u767d\u5b87\u6700\u8fd1\u63a5\u6bd4\u8f83\u591a\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65684023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65684023/answer/443734337", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u575a\u6301\u4e0b\u6765\uff0c\u6574\u4e2a\u4eba\u90fd\u4f1a\u53d8\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54464844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54464844/answer/464078328", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u8981\u4ece\u56fd\u5916\u8fdb\u53e3\u5783\u573e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/489238835", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294339364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294339364/answer/500841132", "content": "\n\u6797\u5e73\u4e4b\u672c\u6765\u662f\u4e2a\u597d\u4eba\uff0c\u600e\u4e48\u5c31\u53d8\u574f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35392061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35392061/answer/487827246", "content": "\n\u8d35\u7684\u53e3\u7ea2\u4e0e\u4fbf\u5b9c\u7684\u53e3\u7ea2\u533a\u522b\u5728\u54ea\u91cc\uff0c\u662f\u8d35\u7684\u4e00\u5b9a\u597d\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288440360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288440360/answer/461003901", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u4e8e\u9ad8\u4e09\u5b66\u751f\u6765\u8bf4\u582a\u79f0\u795e\u5668\u7684\u6587\u5177\u548c\u751f\u6d3b\u7528\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47164223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47164223/answer/482326921", "content": "\n\u76d1\u72f1\u91cc\u7684\u996d\u83dc\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266303915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266303915/answer/506947646", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u5f88\u4e45\u5417 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293366890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293366890/answer/494880579", "content": "\n\u7ecf\u5178\u7684\u5b9a\u4ef7\u95ee\u9898\uff1a\u540c\u65f6\u5728\u6c99\u6f20\u91cc\u7684\u6211\u548c\u9a6c\u4e91\u8981\u6e34\u6b7b\u4e86\uff0c\u4ece\u4f60\u8fd9\u91cc\u4e70\u4e24\u74f6\u6c34\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u5b9a\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286515078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286515078/answer/502393267", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e8c\u7ef4\u7801\u652f\u4ed8\u5df2\u7ecf\u666e\u53ca\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u8fd8\u5982\u6b64\u6de1\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293314386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293314386/answer/495041899", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u7684\u623f\u5730\u4ea7\u6ce1\u6cab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295080248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295080248/answer/503123264", "content": "\n\u5982\u4f55\u60f9\u4e00\u53ea\u732b\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53591945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53591945/answer/504585604", "content": "\n\u65e5\u672c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5c31\u4e8c\u6218\u4e2d\u7684\u7f6a\u884c\u9053\u6b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47727970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47727970/answer/480024405", "content": "\n\u5047\u5982\u4e2d\u56fd\u7684\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u662f\u514d\u8d39\u7684\uff0c\u5229\u5f0a\u4f1a\u600e\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/494136096", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47044517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47044517/answer/487595462", "content": "\n\u5927\u5f20\u4f1f\u548c\u859b\u4e4b\u8c26\u7684\u533a\u522b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19714808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19714808/answer/498241742", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u628a\u300cApp\u300d\u8bfb\u6210\u300cA-P-P\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26469593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26469593/answer/485709590", "content": "\n\u4e0e\u65e5\u672c\u6587\u5316\u8f93\u51fa\u76f8\u6bd4\uff0c\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\u8f93\u51fa\u5dee\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282225899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282225899/answer/488935207", "content": "\n\u5982\u679c\u6bcf\u5929\u90fd\u64e6\u8eab\u4f53\u4e73\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277313207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277313207/answer/500531129", "content": "\n\u7537\u751f\u4e00\u65e6\u5206\u624b\uff0c\u771f\u7684\u6ca1\u6709\u4e00\u4e1d\u633d\u56de\u7684\u4f59\u5730\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/428888453", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264008580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264008580/answer/498795399", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u751f\u5316\u6750\u4e13\u4e1a\u793e\u4f1a\u9700\u6c42\u8fd9\u4e48\u4f4e\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u56fd\u5bb6\u5374\u5728\u5927\u529b\u53d1\u5c55\u8fd9\u4e9b\u5b66\u79d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/496108244", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63400784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63400784/answer/496484687", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u8c08\u4e86\u5f88\u4e45\u7684\u604b\u7231\u5206\u624b\u4e86\uff0c\u6700\u540e\u4ed6\u4eec\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266577872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266577872/answer/471311784", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\uff0c\u535a\u58eb\u6bd5\u4e1a\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u85aa\u8d44\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294482155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294482155/answer/492803798", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295314440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295314440/answer/495623188", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u987a\u4e30\u5de5\u7a0b\u5e08\u8bef\u5220\u516c\u53f8\u6570\u636e\u5e93\u88ab\u5f00\u9664\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36131029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36131029/answer/492314664", "content": "\n\u8d35\u7684\u8863\u670d\u548c\u4fbf\u5b9c\u7684\u8863\u670d\u771f\u7684\u5dee\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294339364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294339364/answer/496112862", "content": "\n\u6797\u5e73\u4e4b\u672c\u6765\u662f\u4e2a\u597d\u4eba\uff0c\u600e\u4e48\u5c31\u53d8\u574f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20167901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20167901/answer/482238548", "content": "\n\u5916\u884c\u5bf9\u4f60\u719f\u77e5\u7684\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274300927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274300927/answer/467552010", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u751f\u7269\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u751f\u7269\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35386125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35386125/answer/460392315", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u548c\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4f60\u6b23\u8d4f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26560512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26560512/answer/484702955", "content": "\n\u5b66\u9738\u4eec\u662f\u5982\u4f55\u9ad8\u6548\u7387\u5730\u5b66\u4e60\u3001\u5de5\u4f5c\u3001\u751f\u6d3b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281534137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281534137/answer/440858965", "content": "\n\u56db\u5927\u4f1a\u8ba1\u5e08\u4e8b\u52a1\u6240\u770b\u91cd\u5b66\u5386\u8fd8\u662fCPA\u8bc1\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50987690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50987690/answer/492289874", "content": "\n\u4eba\u6389\u8fdb\u94a2\u6c34\u6216\u7194\u5ca9\u91cc\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28215770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28215770/answer/441943899", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u5f88\u8584\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280973979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280973979/answer/437091561", "content": "\n\u624b\u673a\u5230\u5e95\u9700\u8981\u4e0d\u9700\u8981\u4fdd\u62a4\u5957\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270836742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270836742/answer/430496320", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293390301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293390301/answer/488694747", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6700\u8fd1\u5a92\u4f53\u5173\u4e8e\u300c\u9634\u67d4\u300d\u73b0\u8c61\u7684\u8ba8\u8bba\uff1f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u9634\u67d4\u7f8e\u300d\u5ba1\u7f8e\u6587\u5316\u7684\u6d41\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283336833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283336833/answer/433555768", "content": "\n\u611f\u5230\u6ce8\u518c\u4f1a\u8ba1\u5e08\u7684\u590d\u4e60\u5f88\u96be\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288915336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288915336/answer/463157268", "content": "\n\u5230\u5e95\u8be5\u600e\u6837\u505a\u4e00\u4e2a\u7cbe\u81f4\u7684\u7537\u751f\uff1f\n"}]